7+前鏡自拍會反轉影像

睇醫生喇，呢啲錢唔慳得㗎

你唔係用ig/wtsapp 張相都係會自動flip番

.......

智障無得醫架巴打

唉......可惜可惜

又係匡智會啲工友

投胎實際啲

笑撚死

假膠得黎幾好笑

你智障得黎又幾funny